[望唔透]屌完人痴藏獨蒙獨自己再痴埋去係咩玩法

justice 20 正正就係藏獨蒙獨東突個D人搞嘅，

見到呢個post 記得bookmark定先

淘寶失業廢老

特登收埋廢事咁公開 唔該云伯講野前check清楚至講

呢個post唔洗推
陳云都有看我面書
我一出貼佢哋嘅引戰自動失效
香港人做大事 我一出手 山搖地動